暫時今季新番 無職轉生同搖曳露營睇落最C服

套套野都出哂頭三集咁濟
呢兩套動畫好營造到生活感

上集IDOLY PRIDE尾段既動作畫得幾好睇

今季各方面都咁垃圾:EX-ARM

回復術士最C服

你賓周C服

無職轉生好睇只有一個原因：共嗚

合理推測鍾意睇嗰班人都係啃老肥仔

心靈也被治愈 調教臭西十分舒暢 比一般h動好睇好多

無職op ed聽到好c伏

我庇護工場開工 想轉生

好想比貨車撞死

non non dayo

跟

正

自殺犯法的
要坐完監先比轉生

好快就會絕望

exarm 七影帝 裝甲娘 Praeter

四大糞便

冇所謂 去到就得

係，一陣睇埋第3集

唔知要坐幾耐

agger